有冇人介紹下 freelance做下

見d fd得閒會幫人做下剪片
幫人check下 英文 grammar 就幾舊水
有冇巴絲介紹下